812 高階防沖擊護目鏡 (笠係泳鏡外面OR氣密鏡內)比普通鏡勁4倍以上 唔好再僥倖心理用廢鏡

前線氣密護目鏡表現調查

頭盔調查表現調查

前線經驗問卷

第一次前線經驗分享 心態 裝備 戰術 保命

全防圖詳解&購買連結 轉分頁 強烈建議睇 用pc開

今日再一次推介高階防沖擊護目鏡 保護眼晴好緊要

1.

Pyramex I-Force
普通版 不是氣密鏡 入面加大泳鏡
MIL-PRF 32432規格 防沖擊標準 撞擊力比其他護目鏡z87+高4倍以上
(加埋防穿透其實比高4倍更多)
岩唔洗戴眼鏡既人
有mirror (鏡面)版可以選

SLIM版細D比較貼面型 但可能罩唔住大泳鏡

普通版購買連結 (仲有貨) :

SLIM版:

2.

Pyramex capstone

非氣密鏡 大個D 可以罩住泳鏡 同埋HKTVMALL有賣
一樣係MIL-PRF 32432規格

HKTVMALL:

AMAZON: (平D但要等)

懶人包:
1. 泳鏡氣密100% 唔係4眼就一定要買
2. 4眼仔就買OTG 護目鏡 (spreadsheet入面既 no. 5 7 9 10 13 14 15 )
3. 然後戴多副高階防沖擊鏡 係裡面OR外面
4. 大部份護目鏡要連埋豬嘴戴先會貼面 唔係下面好大條那
5. 戴鏡果時要戴高/戴低d 就返自已面型 條頭帶就戴高d壓低鼻樑位
6. 豬嘴 後排單豬都係必需
7. 建議物資組新增日本城海棉條, 電線膠布俾人改裝

1. 護目鏡改裝教學

高密度海棉條 (都係日本城買)痴落唔貼面既位 (例如鼻樑)
(旁邊留一條gap俾眼鏡柄過)
(實測唔係完防 但可接受)

2. 新型滅火煎蛋工具 " 樽鹽"

樽鹽 + 蛋 搖幾下就完成
如果發現開始要搖好多下就要換鹽

3. 氣密護目鏡數據更新:

推左先

Civilian eyewear that meets a Military Specified impacts (MilSpec) generally meet MIL-PRF-31013 (glasses) or MIL-DTL-43511D (goggles).

For the US military, ballistic eyewear worn for duty must meet the MIL-PRF-32432 Military Combat Eye Protection Standard (MCEPS).

軍用規格: MIL-PRF-32432
民用 : MIL-DTL-43511D

頭盔戴好D PLZ 仲見到有人冇綁條帶 跳一跳都甩
你食彈就係咁先

推

Push

底牌係唔敢正面交鋒

咁就瘋狂沖過黎拉人

一次拉幾個 又有鬼捉人慢慢就會拉晒

BE TSUNAMI 教材!!!!! 1~2個人回撲已經救到人!!!! 大家唔好驚!!!

樓主好人一生平安

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

大大力推落去

Amazon訂咗呢副MIL-PRF 32432 standard
寫明Fits over prescription glasses, 內裏一定塞到泳鏡 (注意唔係air-tight, 要加泳鏡係入面)

同牌子有巴打介紹既I-force好似無寫OTG, 但實測唔知塞唔塞到

呢個capstone 500型號有綠色(GC504TN)同黑(GC504T/GC504TM)

盡量唔好買綠色 (綠色無D3: provides protection from droplets and splashes)

GC504TM比GC504塊lens應該清d, 但無貨

612 721 811

留名
諗緊買邊副

非四眼： 泳鏡+pyramex
4眼： 眼鏡+pyramex slim（如戴到）+otg鏡

可以用呢款pyramex capstone 600 + 眼鏡片+ OTG氣密 又或者近視泳鏡+pyramex.

少咁眼鏡條柄好似安全d

自由配搭

隔咁多層會唔會睇嘢好朦

隔離POST推呢個，點睇？

$360 軍用級眼罩，防煙防火可帶眼鏡

師兄e款點睇？
P.s. 另外買咗Pyramex I-force等拎貨

上網搵到:
The publication of MIL-PRF-32432 consolidated two preceding standards: MIL-PRF-31013 (specifications for glasses) and MIL-DTL-43511D (specifications for goggles, visors, and faceshields). With regards to ballistic impact resistance, there was no change of specification during the consolidation of standards

姐係MIL-PRF-32432 >=MIL-DTL-43511D/MIL-PRF-31013

721 811

推俾多啲人睇到，唔想再見到手足爆眼

係 最好就32432 但呢隻有氣密otg 岩4眼

擋唔擋到字彈

冇人敢講擋到.

琴日個女仔10米內比人headshot
咩罩都爆啦

如果高規格d有可能唔穿 但d力都係個頭硬食 都會碎骨 但可能保住隻眼

721、811

1. 追究官警黑合作2. 追究警方濫捕、濫暴3. 追究疑似內地部隊混入本港4. 五大訴求，未忘初衷

我仲訂左Sellstorm odyssey fire 個款
應該防唔到彈? 點搞好?

再戴多個鏡

一定要帶盾！防爆鏡係最後防線！

果隻都78.1 工業內高standard, 再高就係pyramex or ess 果d. 你非4眼就入面塞副pyramex 100蚊

冇嘢講

子彈都有唔同威力
.22可能擋到
.50就應該無野擋到

我四眼的 但諗住氣密就戴CON
睇黎要加副SLIM

Sellstrom個隻氣密OTG同Z87+, 裏面加多隻pyramex slim防彈

戴con真係有d危險.....不如sellstrom+近視泳鏡, 近距離爆頭帶咩都死

但係如果戴CON爆到眼仲麻煩喎

係一定要救

真心知買邊款最防彈

push

都唔知可以點
SELLSTROM + PYRAMEX 就要戴CON
SELLSTROM + 泳鏡就未必頂到
宜家狼死到1米瞄頭

兄弟們自求多福

用ess 4眼用 裡面可眼鏡：

推，大家注意眼部安全

點解1同2價錢差咁多 2個保護力同1係咪差唔到？
平先可以量產 人人一個

原來係12對價錢 sorry

btw:
美國月初兩宗大型槍擊案，令當地民眾人人自危，臨近開學，不少家長為求心安，為子女添置防彈書包...

買咗塊宜家膠砧板放係背囊，頂唔頂到布袋同橡膠彈？

呢副野再加豬咀+眼罩, 應該頂得順掛

721 812

有點都會減d力 擋唔擋到睇距離

非四眼：sellstrom s80225 +PYRAMEX Venture II 又如何?
PYRAMEX Venture II ->

好 唔該你 加入list

813

其實有無人研究過如果戴兩副, 裏面個副防撞standard高於外個副會發生咩事

當衝力係足夠打爆外個副而裏面個副擋到, 會唔會外面個套既碎片散射插入面?

會唔會外面防彈+內氣密安全過外而氣密+內防陣

未搵資料

想問下呢兩副配唔配到3M6800入面戴？

pyramex可以 好薄
ess就唔知

Pyramex capstone

非氣密鏡 大個D 可以罩住泳鏡 同埋HKTVMALL有賣
一樣係MIL-PRF 32432規格

HKTVMALL:

大款防風鏡都得！？

有加係list 得 但唔氣密

巴打，有咩眼鏡可以防水炮車既衝力？thx

冇諗住去搏命喎。

推 快啲買！唔好又等斷貨，海關截先求貨！

不斷升級啊各位

我之前訂左sellstrom S80225依個夠唔夠比小朋友頂 心急家長上

sellstorm 係for 4眼仔 氣密 要防彈加多一副pyramex 係眼鏡前面好d.

姐係加巴打HKTVmall mall個副眼鏡？

pyramex 任一 34242（？） 規格

小朋友驚唔貼面漏氣

[url]
呢到list哂32432既防撞眼鏡

HKTVmall Capstone500賣斷市，快d上Amazon買

成個人都飛起點擋呀,著到成個中世紀騎士咁都頂唔住啦

Ess擋到

其實ess果隻係擋散彈粒 即係好多細金屬粒
一大粒子彈應該冇鏡擋得住
係戴左鏡唔會冇左隻眼 / 唔洗死 咁解

買呢有個標準既 goggle先防到布袋彈！
MIL-PRF-32432
MIL-PRF-32432 等於ANSI Z87.1 六倍防護！

有MIL-PRF-32432 !!!!!
有 vented 同 non vented mode !

OTG?

YES
仲有呢隻

sorry 睇完, 呢隻肯定漏氣

up

12 gauge shotgun test:

HKD$300

一陣有MIL-PRF-32432又透氣
氣密又冇MIL-PRF-32432
唉屌咪撚煩啦..... 買呢個Rothco-OTG-Ballistic-Goggles入面戴近視泳鏡就算

我係眼鏡巴
想買個OTG入廚房
上網又得鋪頭又得, 邊度有現貨?? 試過戴近視泳鏡又會好暈
spreadsheet上面果幾款全部都要外國訂

推最新post~

Rothco-OTG-Ballistic-Goggles 但唔氣密

仲唔夠咩大佬

留名

請問呢個點睇? 有 EN166 BT (防432km/h撞擊)，相比其他同類貴少少，但有現貨。

呢個係通氣~ 直接通氣
用黎防撞係OK (但建議買更高級別做防撞

唔該晒

想問下4號 同21號係咪差唔多？
見價錢兩隻係香港買差幾遠

呢個再勁過MIL-PRF-32432級？

呢隻即係表入面32號

佢規格MIL-DTL-43511D
都係under MIL-PRF-32432
(擋大約500~600ft/s既粒體)

然後佢呢把testing既散彈槍
初速係1200ft/s 15呎以外射應該唔會降太多

因為好似冇再高標準 所以d鏡實際上可能效果更好

係 差唔多

不過21號大副d可以罩住眼鏡咁

4號就細副d 要連埋其他鏡可能有d難

想問下21號個個 有無邊間實體店可以買到？
只係搵到網店買

hk 某d wargame鋪好似有 但小心平時多黑警去果d鋪

d記防霧筆
其他牌子防霧噴

johnson's bb洗頭水

有冇試晒

咁唯有上網買啦

3M™ GoggleGear™ 500 Series GG501SGAF, Clear Scotchgard™ Anti-fog lens 10 EA/Case | 3M United States

依款頂唔頂到？